絲打平時去邊買鞋???

自己成日著波鞋好似好頹好佬咁
想買下啲flats loafers襯下衫
所以想問有咩牌子唔太貴又夠舒服
同埋今年有咩款特別興

(之前買過oriental traffic覺得唔錯 )

落垃圾站執

oriental traffic啲款幾靚 但好唔好著

街記